聽日記者會我地要播返黑警既片出黎反擊！！

屌你老母，垃圾記者會剪片加埋bgm
明明係架車衝入黎打黑衫，佢剩係show黑衫打爆車玻璃
尋日個on9痴線肥佬衝入黎打人，黑衫為保護大家禁低左個痴線佬，佢剩係show黑衫禁低果part
我地要反擊！！！

重點： 我地都要有bgm

啱

未睇既可以係呢度睇番

20190806 反修例運動民間發佈會

反擊！
還原真相！

推

逐點擊破佢

唔好淨誤講
大家要幫手整合俾佢哋睇

推

仲要提翻重點
點解正苦唔回應訴求而係狂開記者會

請埋啲比黑警打傷嘅人上去講，例如tko呀叔果啲現身說法

記住焦點不忘五大

再加埋721鏗鏘集嘅cctv，公開控訴警黑合作同黑警失職

反擊，反擊

我都覺得有必要播片

成班食屎狗！

講元朗事件講到理直氣壯咁 食屎啦去！

我地都要有英文稿畀外媒呀!!!!!

想開洗腦記者會？收皮啦你！！！

推！到時send條片俾班藍親戚塞住佢哋把口！